香港三個最主要價值

法治、自由同港幣
而家好似越來越少人提

咁都負評

木鹿大王

返工 買樓 旅行